大埔清潔工昏迷 送院不治

大埔鄉事會街9-15號寶香樓，早上約7時，65歲清潔男工人被街坊發現昏迷在後巷樓梯，於是報警。救護員到場發現事主沒有呼吸脈搏，將他送那打素醫院搶救，證實不治。警方正展開調查。

工友事後在場拜祭。(張家豪攝)